容祖兒出咗新歌 一種永遠

記錄入行20年心路歷程 有冇人聽咗覺得點？